Delta航空認證玻璃心？ 官網直呼中國「瓷器」

中國官方近日進行一場「大掃除」，繼萬豪酒店把台灣、香港、澳門與西藏列為「國家」被中國當局盯上後，達美航空、美敦力藥廠和ZARA服務也被追殺，甚至紛紛加入「道歉大賽」。但有眼尖的網友發現，在今日的達美航空官網上，竟然直呼中國「瓷器」。

記者在今日早上9時50分左右進入達美航空官網，在選擇「國家與語言」的欄目中，竟然出現了「中國(瓷器)」的選項，而在亞太地區的選項中，更是不見「中國」的蹤跡，反倒是看見了台灣、泰國、日本和「瓷器」。

台灣批踢踢網友紛紛表示：「易碎阿，太貼切了。」、「這個翻譯太神。」、「做網站的是不是台灣人？一語雙關。」、「翻譯正確XD。」、「是現在進行式耶，達美航空真的很敢，支瓷到底。」、「翻譯正確，china是瓷器無誤。」、「真的是高級酸法。」、「超猛！」

瓷器人 玻璃心 100% match

China唔係另解瓷器？

做網站的是不是台灣人？一語雙關。

China 本身就係解瓷器

支瓷

支那從此有新朵

班台狗咪都係玻璃心 學咩人笑鳩支那

講馬要跑得快過馬？on9
唔講邊有得笑

一個玻璃心屌另一個玻璃心是玻璃心

根本無問題

死共匪

「做網站的是不是台灣人？一語雙關。」
死台狗最撚中意認屎認屁

碎哂

btw JJ仙人想請教下之前你分享fx machine learning做法
成個framwork你自己由頭到尾用Python起出來?
試過train完用daily data效果比再細timeframe都好幾多下
你用intraday timeframe定daily timeframe去做?

開頭係, 後尾轉scikit
我而家用1h同1d timeframe

script定時check番eur index, usd index, jpy index, etc
然後如果有EA出相關既最強最弱pair既trading signal就比佢即時做entry

其實本來唔係咁做
不過近排多左去旅行無咩時間成日睇所以變成咁

請教多樣做data preprocessing係咪都係用scikit 既function?(eg. rfe/ pca)
分享下見到另一個做法用埋ml去決定用幾多leverage,成效都唔差

JJ仙人
有D關於machine learning嘅嘢想請教下你
見到msg add我tg指點幾句得嘛
my tg: @RA8888
感謝